Amazon 新總部設計外貌似一篤屎 遭網民恥笑

❒ Amazon 新總部：螺旋
----
位於美國維吉尼亞州的阿靈頓市將成為 Amazon 的第二總部（HQ2）所在地，日前公開了設計圖，命名為「螺旋（The Helix）」。

設計構想來自於 DNA 二重螺旋外型，透過圍繞建築物外側的兩條行人、車用路線可以直達頂部，周圍遍植各種當地植物，成為一條延伸至天空的植物園通道。不僅是 Amazon 的員工，也預定公開給市民一般或相關藝術使用，

一起突破天際吧。

＃Amazon #建築 ＃螺旋 #Helix
─────────────────

Source

果然似cyberpunk入面啲evil corp

唔使每年買聖誕樹

似m記雪糕多d

話說幾時開始呢個圖案變成屎的象徵？
第一個畫呢個圖案的人究竟係邊個

似飛彈多D

淺草ASAHI大櫻頂舊金色屎似D

其實幾型唔覺似屎

抄鳩大埔嘅

我覺得幾CYBER 喎

咁咪幾好囉 好貼切丫

幾靚 每層又都有綠化景觀睇下
不過唔算咩前衛同特別

好正喎

第一眼諗起天元突破

似雪糕多啲

似竹筍多啲

Deep state 新總部

The Shit

屎邊有咁挺身似雪糕多啲

香港果D寫字樓完美屌打

世界奇觀

咩文明😂

解放軍嗰棟嘢

係敗筆 柒中之柒

糟了 是世界奇觀

撒拉森人

聖誕樹

大哥!!!

咪係囉 明明屎屙出嚟係一碌碌

Same?

牛屎？

呢舊就真係似屎啦

人地個舊尖尖地咪幾型 似鑽頭多啲

我第一次見係iq博士

好似係鳥山明

係D樹顏色問題
綠色望落幾靚
但秋天會變屎色

唔似屎喎

💩

中銀果橦野
真係人類傑作
隔左30幾年
依然睇落好時尚

Cyber Shit

襯返個股價

好似 巴別塔

如果真係咁靚就好

on9 英國人起架
解放軍係接管

咪又係得棟中銀靚

狗屎牛屎或者會係咁樣一卷

其實幾靚

我覺得似蛋糕

明明抹茶軟雪糕

中銀橦嘢好耐之前畀風水佬屌過話刀向天

IQ博士。
小雲成日篤住。

竹荀胸

論似屎度嚟講中國香港呢篤又贏

顏色同形狀，呢篤似屎好多。

風水佬收鳩皮啦，人地專業起棟野，依班垃圾淨係識鳩吹

好靚

威爾斯親王大廈

似電鑽

問過大埔海濱公園個舊屎未

似呢個多d
竹筍

瘋狂水人就有
個世界點運轉唔撚到班迷信愚人去出聲

Arasaka Tower肯定靚過佢囉 (右上)

誠仔、大劉嗰啲算唔算迷信愚人

嘩屌，外圍仲有條鈄路比你行山行上去？

bna 真實形態

講到對建築界影響
圖中應該係HSBC HQ 最勁

我都覺得似竹筍/鑽頭

建築界的話中銀>HSBC
好多archi書都有reference BoC

係粒星姐

淪陷追悼公園

當個到廿層 邊撚個同你揼氹圈行上去
車路仲好笑 要幾足料先符合安全標準
上到最高托咩

雖然係幾型 不過話有車路就作出嚟嘅

哪兒來的屎啊

螺旋之力，螺旋王

係因為結構，高度定建築師?
當然BOC都算係出名同結構上有創新
但HSBC都係起Norman Foster以至於high tech architecture代表作之一
同lloyd's building pompidou 齊名
而且當年起嗰陣用大量prefab
大陸啲廠都仲未喺度 要靠船運大truss
變咗一舊全世界最貴建築都算係創舉啩?

Seattle個HQ1又係呢啲獨特形狀，入面間隔會唔會好睇唔好用

d 空間唔會好唔實用咩

仆街仔
你好玩唔玩
玩屎！？

如果有Sir滑梯係最高滑落黎應該幾好玩

NBA

唔會因為佢成功佢哋就唔叫迷信架喎
呢個唔關一個人成唔成功事

愚蠢可以分好多種
有生意頭腦唔等於佢係智者

似魚鰾

啲狗同牛有時痾屎係咁

唔覺似屎 幾靚 再起高d重正

megabox

匯豐係入面靚
中銀入面好普通

巴別塔

真心幾靚 玻璃同啲植物結合到

以前prof 話hsbc 可以拆起搬屋組裝，唔知真唔真，冇考究

唔知點解諗起呢幢嘢

我諗技術上可以
貨櫃屋都可以裝拆啦
但成本上唔會咁做

佢好似提過過驚打仗要搬屋之類嘅考慮，有錯勿屌

打仗要幾耐通知？
拆樓要幾耐工期？

archi9吹呢可能

當年起正值港英談判先有呢啲故仔
仲有中銀劍vs匯豐炮vs長江盾風水戰

中英談判*

剛剛wiki 完先知滙豐炮話係射住boc,長江盾係咩呢？

用兩隻角對住兩邊中銀同匯豐
四角削平變八角
四四方方嘅樓幕牆見到金屬框似鎖子甲
就係擋住刀光炮火
當然信不信由你

四角削平變八角有咩用?

以前啲人未有抽水馬桶
隨處便溺
呢種形狀好常見

荒阪

似數碼暴龍入邊嗰個螺旋山

好食

屌
666黎

竹筍咁

電光毒龍鑽

內部睇出黎可能好正

我話似棵聖誕樹

起係香港迷信撚又會話蛇形建築

Ubisoft?

係囉
唔覺似屎
覺得ok

概念圖黎者
好多次初初design 就係大樹
到最後就變小盆栽

人哋人少地多徙得起，香港就話要計過度過啫

設計遮

起完之後實有出入

靚喎

うんちくん

螺係唔係又似屎

低科技雜貨舖其實起到個總部懶型做乜

入面係溫室 地標景點性質
周圍十幾棟樓都係Amazon

鋼鐵竹筍

先唔講外形，係地積比率方面都好無效率，上面可用面積好小，若果成個下面面積打平起，起5層都多過依家面積。浪費空間。

中銀入面其實都靚，入面又係有一個十幾層高嘅中空。

真正嘅屎都唔係咁樣

Amazon得一種業務?

果時興metabolism
組件可加可減

但係如果要變成咁嘅形狀 即係啲人要一路屙一路轉？
同埋啲屎就算幾軟都仲有一定硬度 真係會砌到形狀出嚟咩？

顏色都似埋

真心幾靚喎

咁縮入去可以有天台花園
同街道採光又可以高啲
實用呢家野除非你屋企咁細要拼圖咁
唔係冇乜分別
半圓形二千尺放五十張枱同長方形放六十張枱好大分別咩

你叫佢閂咗個賣嘢網站,淨係做果啲濕濕碎分枝所謂高科技業務睇下捱到幾耐

係入面坐咪咩都打斜?

原來一早有寓意...淪陷記念塔...一條屎路

收入係會少一半, 但絕對唔會收皮
Cloud領域佢地不嬲都係Market Leader

狗屎都係一條條啦
係食錯嘢屎軟嗰陣就會變咗一篤

Amazon的鑽頭會突破天際

大埔「民主回歸」塔

其實應該係後面嗰幾座先係office?
篤屎我估係裝飾用途多

其實幾cyber，似螺絲頭，但係綠化多似生青台

第一時間諗起佢